[統計]世界杯期間 你地贏左幾多 又輸左幾多

本人無睇開波
好好彩都贏左7000幾

十萬九千七喇
唔算好多

問我點解要去賭波，問我輸賭本有幾多，我如何能夠一一去數清楚

贏咗層樓 一陣去睇樓

+差唔多二千

-700 執返身彩

小買贏200幾

輸左7000

細細地開心下 緊張下

係呀自己本唔多
買下玩下囉

-幾舊水

陣間去睇私人飛機

OK啦
文具店都應該有

原本有嬴有輸差不多打和, 尋晚一場4:2 100倍嬴到飛天

買左幾多

正確太態

贏7000幾